## Теоретический вопрос
****
AJAX - термин для собранных вместе, уже существующих технологий в js. Его можно использовать для ускорения работы страницы, а так же для изменения интерфейса / добавления элементов прямо во время роботы сайта